知我病咗又要慰問我

我話「你咪我嘅藥囉」又要已讀不回
即係點?

差醫生處方

we are not only friend

we are best friend

傾城之戀睇太多

應該係驚食藥食太多會過左個therapeutic window

咁嘔心點撚應你呀

好心你啦-,-

想睇你死得未炸 死左冇人煩要開香檳慶祝

想打針 同 探熱多啲

點解你轉左隻新藥唔話我知...

可能覺得醫返都晒藥費..

當你普通朋友關心下點知條友自作多情